男朋友咁樣，仲應唔應該一齊落去？

拍左拖三年 男朋友小小事就會發脾氣
會係街到扔低我 會唔聽電話唔覆whatsapp 仲要持續好幾日 每次都係我主動搵佢氹翻佢 有時真係好心灰意冷 覺得好卑微
我已經同佢講過我接受唔到 呢啲係我底線 但佢到今時今日都係咁
有無巴絲可以鬧醒我？

cheap過雞

L

我都覺 有時就係心軟 唔捨得一齊經過既野先想一齊翻

俾番d尊嚴你自己好無

好灰

係咪唔應該再一齊

樓主 我要你啦不如 我對女友好好

睇你願唔願意捱成世啦，如果覺得為左佢可以忍一生一世既咪繼續，否則就。。。

BTW我自己覺得如果條仔咁對你的話。。。愛你極有限。

好幼稚喎 佢幾歲？
衰啲講句，同呢啲人一齊無乜可能會有結果

我想佢對我上小小咋，係咪已經變左奢望

*上心小小

犯賤

我好攰 覺得捱唔落去
我都知事實係點 有時候仲係度幫佢諗借口

今年23
佢係屋企最細個個 有時覺得自己個套先係最岩
佢屋企人都同我講過佢脾氣真係好臭 叫我諗清楚

我認 希望唔會犯賤落去。

而家你唔捨得佢所以唔分開
但你下定決心 狠心同佢講分手
係既可能會hurt一排

但一年後再望番
你一定會覺得個決定係啱既

咪嘥自己時間。

多謝建議 我會好好諗清楚

事情會不斷再發生 如果你都覺得咁樣唔可以再落去
下次在發生 唔搵佢 結果就睇佢做化

佢之前係咪咁？會唔會係發生咗啲事令到佢變咗咁樣？

同一件事將男女角色調轉會點

搵過第二個啦，呢個世界好廣闊的，我唔信冇所謂既好男仔或者女仔~
以後要了解對方性格多少少先好拍拖，唔好浪費自己光陰了。

正常不過

小小事嘈交 嘈到係街丟低你 係因為咩事先？

同你講多都費事

秒

相同經歷 已分
再拖落去始終都會心灰意冷
唔捨得都分咗

你先得23歲
搵過個吧 下個會更好

我係過來人，試講有咩小事同埋點解喺街扔低你

以前都試過 比佢係NYC街頭丟低左 身上仲要冇電話 坐左係度喊
分手啦 傷心一排之後你會發現世界其實好美好 一定會搵到真正錫你愛你既人
真正愛你既人唔會捨得咁樣對你

相同經歷+1
可能呢一刻覺得冇咗唔得 但過後會覺得好彩自己走得快

弱智，咩野叫唔捨得一齊經歷過嘅嘢 回憶

我屌啦，回憶 經歷 你搵過第二個都可以一齊締造到㗎。
不如話你而家現任阻住你同未來個人嘅回憶啦笨

你咁鍾意佢，同佢結婚囉同佢對多60年囉，你仲有大把回憶添呀

完全相同經歷
仲要連年紀，背景都差唔多
唔想係到講太多，驚自爆
但如果你想傾，可以留低tg
Btw手己分

遲早變家暴

點解我脾氣咁好都無人要

宜家夫妻都係啲一個願打一個願捱
係睇你愛佢程度去到點姐
如果你真係好愛佢 你會唔理付出幾多都值得
你對佢愛減少自然佢少少野都睇唔順眼
或者你同佢再傾下個問題囉 唔解決你又煩 解決左可能會比到你真正一個答案
（一係分手一係好過之前）
有啲人話叫你分手 我諗分手係要你對呢個人冇哂感情先會分 佢到宜家發小小脾氣可能都係因為在意你愛你 就好似我咁之前成日發男朋友脾氣 宜家改哂就冇事
你就睇下佢會唔會願意為你真正改左佢啦

又見到啲咩真正愛你嘅人唔會乜乜物物
真正愛你嘅人唔會介意你冇左隻豬
真正愛你嘅人唔會介意你冇錢
真正愛你嘅人唔會介意你唔扮靚
真正愛你嘅人唔會介意你肥
死港女

同你一樣
飛左佢佢先醒 係到求復合
但一切太遲了

分啦 之前試過俾人咁留係街到 我覺得呢d係小氣同個行為好唔尊重人 佢個人好情緒化？

同一經歷
我最後頂唔順打左篇千字文比佢 睇下佢咩反應
好嘅咪識收下 唔好嘅佢會咩都話係你問題
最後佢係咩都話我有問題 嬲到嘈一半我冇再覆 隔左一個月佢就識死搵返我 打返篇千字文講sorry

相同情況 不過後來佢為我改左
利申：一齊左六年 藍絲

唔應該

利申無睇正文 不過睇得標題都知你多數有決定只係上嚟搵認同感

巴打過分推論啦 我覺得佢講得無錯

個ex就係咁

分左手先，試番無左佢嘅生活，亦都睇下佢會唔會為左你改。

拍落去啦

俾人食住
一啲尊重都無

分手啦 分左一定舒服好多

呢d咁情緒化既男仔真係好黑人憎
完全唔會理人感受

完全一樣情況
今日正式分咗 拖拉咗幾個月
灰到一個點

ex 都係咁，成日發脾氣走咗去，本身都想拖落去繼續等下佢變好，最後變咗佢唔想再拖而講分手。

依家望返以前嘅自己又喊又跪真係好 on9

好似女仔先會咁樣對男仔,絲打角色調轉左

你愛嘅係回憶姐

我男朋友同你男朋友一撚樣

通常都係未到你完全死心講分手嗰陣佢都唔會識改
到佢終於知要改嘅時候佢女朋友已經唔再係你

我以前都試過
佢地唔會改，本性難移
忍咗三年最後頂唔順

唔好再哂時間了 女仔青春有限
性格呢d由細養到大好難改
繼續一齊落去都唔會有好結果
就算俾你結到婚都咁話，點樣忍到佢一世？
過來人勸你快d離場止蝕啦

分手啦
我個ex又係咁 次次無論咩事都係我又喊又跪咁求佢 咩尊嚴都冇曬
後尾佢飛左我 我先發現以前自己係幾咁on9 仲好好彩我識到依家呢個勁好嘅男朋友

我都試過，好撚on9
根本唔值得為左d咁既垃圾唔開心左咁耐，真係盲撚左

同你講分手你最後咪又衰心軟 問黎做咩

好快你就會搵第二個

又要嗌交
嗌完又去求返人

性格係天生 識得耐先浮現出黎
就算佢依家改左 耐左都係唔會變 咁就一世 甘心咩?

樓上咁多過來人既
香港依類賤男真多

利申: 自己都係

你問下你男朋友
有冇諗過你地第時結婚係咪都係咁
之後佢比你既答案可以會即刻令你死心

利申 過來人

你賤過地底泥WO

係香港 只有女人有權咁做

港男做呢D野1次已經飛得

反正大撚把垃圾港男比你任簡

+1
今年8年
所以分左手先知佢會唔會改
而家佢錫我錫到燶

要珍惜自己 人地先會珍惜你㗎
絲打加油

同女朋友一齊頭一兩年我都係咁
但之後就已經無乜再有咁既情況
除左我改善左我既脾氣 佢亦都知道點樣避免激到我咁 雙方都有付出
上面講左啲咩 你自己參透下

仔死仔還在呀屌你
唔撚錫自己仲有邊個錫你呀？

成班港女狗公喺度圍爐取暖
小事小事 小成點又唔講 例如有啲咩咁少呀？
咩啲咁嘅男人唔要也罷 真正愛你唔會乜柒乜柒
你係咪完全冇問題先 你話冇發生過事都發脾氣就話姐 依家係你所謂嘅"小事"喎
各位小心跟車太貼呀

我幫你，令你感到被愛

我有朋友之前都係咁樣
結果提出左分手後條仔完全無再搵話我朋友

唔知真心定假膠
但如果係真既就應該係平時坐低好好傾下
有時候返工返學太大壓力係會想走開
因為企係到又要講理道，你又未必明，只會炒鋪勁咪重傷感情

啱 一句佢小小事就發脾氣就輕描淡寫帶過
咁即係咩事 問完一句又潛水
交往關係有問題唔會係一個人揹哂全部責任 先唔講樓主所講既小事到底真係雞毛蒜皮 定係樓主冇從過男朋友角度諗過佢點解咁嬲
樓主同自認為被賤男賤女糟蹋既各位不如諗下 令自己陷入咁既境地 最唔珍惜你既 其實係你地自己
唔好講咩我愛佢所以我忍佢 忍到呢個地步咪又係分手
因住圍爐圍到着哂火

你覺得少少野 係咪真係少少野
有無例子提供？

過來人表示我以前成日比ex 激到我飛起
為左唔發佢脾氣 我會閃去第二度冷靜

講你呀望

遲早會分手點解唔一早飛咗佢
長痛不如短痛啦

同我一齊啦

唔捨得嗰幾年而犧牲成世

我都有咁問題 之後分佐 我喊好多好多好多日 之後忍唔住搵返佢 問佢點解咁對我 依家唔知咩關係 keep住聯絡

做咩姐你 分手啦 長痛不如短痛

不如我做你男朋友吧

我條女都係咁 現已成為ex

自我中心

不如話你哋經歷過啲咩令你可以忍受到個小學雞做男朋友

留名遲下睇家暴

忍左4年幾唔忍lu

認真講句 最終都會分手 只係睇下你想遲分定早分
我好明你感受 因為我之前同你一樣 個ex郁d就發脾氣 次次都會自己走咗去留低我一個喺街
每次我都會喊 佢知我唔鍾意咁 但係佢都唔會改
佢差唔多隔日就發一次脾氣 次次都係我喊住咁同佢道歉求佢唔好再嬲 你愈係做到咁低賤佢就愈放肆 反正佢知你點都會搵返佢先
但係你永遠都唔捨得同佢分手 因為真係超級愛佢 而且佢唔發脾氣既時候真係好好
我明你心入面幾hurt 但係我唔會叫你分手 因為一時三刻你都唔會下到決心同佢分手
不過好認真 你再點忍佢呢段關係都唔會維持得耐 佢例牌唔理你感受 你就好似隻狗咁 睇你想長痛定短痛 佢仲係咪好似當初咁愛你都好難講

分手係遲早既事
呢一刻你除左分手之外 做d咩都唔會影響呢個結果
最後都係會走向呢條路
因為識好多都係咁
呢類男仔自卑心理 好鐘意恰你搵滿足感 見你愈唔開心就愈爽
只會不斷挑戰你底線 唔會變

佢只係享受發洩果下
係電話鬧你 係街扔低你 黑面唔理你
你事後同佢傾 佢都係愛理不理 或者好迴避
因為佢唔覺得呢個問題係問題
就好似扑野咁射完就算 等下次想扑又搵你黎發洩

同你一樣背景都一樣年紀
有次佢發左次脾氣
我頂唔順話唔再氹佢
佢先識驚 話我態度感覺唔同哂 好似就黎要分手咁 佢先識改
近呢年佢冇再發脾氣
佢肯為你改就繼續啦 唔得就算

點解會忍到佢3年 好撚幼稚

搵過個啦

同意

我明白啊 分手啦，唔捨得只係一時，再等落去只會更失望

c打 你好有我ge影子

分手啦 你忍得幾多次姐 佢對你唔上心嘅話遲早都散啦 除非佢肯改

有無諗過佢點解會咁先

今日發生左 希望我忍到手唔再再搵佢

佢之前都係咁 佢話仲誇張

我就係覺得好多野我地角色都調轉左

多謝建議

可能係講左一句佢唔岩聽既野

可能講左句佢唔岩聽既野 佢就會鬆手 跟住自己行勁快 追都追唔到

我覺得要佢變真係好難

都算係 但佢唔覺得自己有咩問題

之前已經打過 但我今時今日已經無耐性再打

相同經歷
帽埋
都唔捨得
只會讓人覺得抵死
讓佢覺得我冇底線
繼續咁對我
絲其實你問得 都心裡有數

我諗其實都差唔多 我自問自己好為佢諗 但佢既計劃入面永遠得自己

覺得自己好無尊嚴 想放手

有時係連交都無嗌過

我好多時都已經係度避免呢啲情況 但我真係唔知乜野幾時岩佢講 幾時佢會發脾氣

嗯
我都覺得自己係佢面前好冇尊嚴
唔使講到愛唔愛咁大件事
基本尊重我都覺得冇

無喇喇比佢鬧 比佢喝
仲要跟住如果我個樣有唔開心
又會比佢鬧話我個死人樣
如果冇佢出軌件事
我諗我會冇咁有決心
佢出軌 叫我原諒 我以為係會有變化
反而係更比我見到佢對我其實係點

應該問 應唔應該打撚死佢

女人咁做都會即飛

分手啦 我想分都分唔到